(月經) 雲加不如季尾光榮退休

唔係否定佢嘅功績，但我越黎越覺得佢係阿仙奴嘅負累，阿仙奴真係需要一個新領隊為球隊注入新嘅精神面貌同思維

大家點睇

=雲加季尾光榮退休
=雲加永教阿仙奴

好似輸諾定咸森林同般尼茅夫果兩場，阿仙奴嘅防守都好on9，但呢個問題前幾季已經存在
如果咁都唔係雲加問題唔通真係後防大洗牌

永續雲加

認真post黎嫁
我覺得雲加真係趁自己個金漆招牌未打爛之前退休啦

乜仲未爛咩

起碼仲係歐戰區
但係我覺得佢再留耐D阿仙奴一定仆街
今個冬季隨時仲要冇左山齊士

永續雲加
如果唔係英超會少左好多趣味新聞

雲加下緊一盤好大既棋, 普通人識D乜丫

依家賣撚晒啲主力先黎話唔做，咁樣根本係明挖個坑比下任跳落去
起碼教埋下季，自己挖嘅坑用自己條屍黎填

到下任中晒伏，又可以吹奏返雲爺爺

而家呢個地步已經無咩可能光榮退休，比人屌住走就有

覺得呢個根本就係雲加真正目的
條友心理大師黎

成班傻鳩
雲爺爺知道自己就黎要走
寧願而家搞臭自己個名
黎令下手無壓力

岩牙

雲加

希望佢將阿記帶出前10先好走
等下手可以無縫交接

今年第六下年專攻英超
清走垃圾禾仔同25山狗
一月買奧巴美揚七月簽林馬重組鋒線
下年重奪英超光榮退休

跟住3月尾4月隊波又突然有起色

已經有拿卡仲使奧巴美揚
不過黑碧唔多掂係真嘅

阿仙奴對上一次光輝時刻應該係亨利果陣，亨利一走成隊沉到而家

又未衰到貼地，拎過足總盃同社區盾各三次
不過今年一出賽就即時宣佈衛冕失敗

月尾好退
開心過收爐過新年啦佢

睇錯月尾光榮退休

btw一定要永續雲加

月尾太急啦
一時三刻去邊到搵人番黎教

飛機杯就唔好提啦

雲高爾

傻啦
英超19隊永續雲加

雲加一早要走啦， 早幾季9年無冠， 個個話佢因為要睇住盤數所以成績差， 好啦， 到費Sir 退休你條數搞返正又唔撚發力， 李城都拎英超啦， 屌你阿記一季比一季回塘， 雲加仲碌撚咁乜都唔做。 明明賣既波飛係全英超最貴， 賺既錢又多， 交啲咁既成績

依刻已經光榮唔到了

不如問吓有邊個會替雲加接呢個爛攤子

出多少少人工，仲有咩領隊唔黎

應唔應該話你知我係軌

你搞笑咋MA

大把人喉住啦

以前都係靠高貝利大帝

光榮？

係光榮既話同費sir差唔多時間退

綜觀佢以前為阿仙奴帶來唔少榮耀
不過而家個人覺得功同過都抵消得七七八八

咁既形勢要點做先可以光榮完季

失少幾球弱智波，防守似番啲樣就算

同利一樣鬥性感

雲加本身已經係光榮黎
點退都係光榮退休

嬴歐霸

呢家賣哂啲人 然後攬炒

期待呀記 降班

分分鐘難過番前四

光榮唔到，所以一直永續到光榮先退休

上年講到依家

無雲加，阿仙奴可以用呢班兵入到前六？

其他領隊用攞左冠軍啦

我早就覺得雲加要退休
佢嘅教波方式已經唔適合而家嘅足球世界
上年對拜仁輸都算，輸10-2

復仇曼聯
奧脫福剷草

知唔知咩叫光榮退休??

起碼都棒住個歐聯冠軍黎退休先叫光榮退休

你地等下啦

我寫得靚仔D者
總之就係想雲加季尾退休